一人一個同中國unfriend既國家/地方

中國宜家周圍辣興火頭 外交部對住外國強硬到不得了

同佢有牙齒印既地方真係好多，而且原因都唔同
我拋個磚先：
加拿大：晚晚舟事件、加拿大人質事件

宜家每日聽到中國外交部鬧人係得俄國佢唔會鬧

冇永遠嘅敵人
都冇永遠嘅朋友

如果佢鬧埋俄羅斯

真係東南西北 有㝫既地方都想俾人開發

印度

被全面包圍佢仲有金仔陪下佢既

臺灣

印中狼牙棒石頭衝突事件

蒙古

但普蛇賣左好多武器比印度喎

只有爛仔國家如俄羅斯 山蕃國家如印度
無賴國家如非洲黑人
可以收拾到支共

掉反轉一人一個同中國friend既國家/地方會簡單d

金仔冇利益做黎做咩